「太子德哥鍋貼」黃撚到仆街居然冇人去食？

琴晚太子打撚到仆街開哂tg放題，呢間「德哥鍋貼」馬上拎左幾箱水幫街坊同手足洗眼，相反隔離間食店就當乜都睇唔到
德哥鋪位本身冇特別放文宣，加上鋪位偏僻，可能好少手足知佢深黃。
希望各位手足可以大大力懲罰龍門冰室同水門之餘，都可以支持呢啲街坊小店

推

德哥鍋貼

太子德哥鍋貼

有做野 ok

Tui

甴近平

懲罰

google黃藍地圖冇mark

推到有人mark

Push

黃藍地圖到都無佢 點幫襯呀

punish！
112維園見
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

所以希望呢個po可以啟發多啲發掘街坊小店

後日如果係附近要去懲罰

鍋貼正啊
btw 曱近平

有次喺foodpanda見到有佢
但唔肯定黃藍所以冇嗌到
搵日幫襯下佢先

幫佢擺上黃藍地圖先有人知架ma

就等陣去食佢老母

填報料form

黃藍地圖無
報料先

支持小店好過

「習近平，甴近平， 曱甴王」

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

push

甴近平先啱

哩間鍋貼好味又抵食，鍋貼個底好脆
下午茶時段10蚊有三隻
快啲去懲罰佢

Done

Pish

其實要點幫手update黃藍地圖

鍋貼正呀 懲罰佢先得

眼殘自膠

黃店做生意都特別有良心

呢間堅好食，對面果間好似都係黃

今日經過太子錯過咗
下次一定要補懲罰返

地址呢？

下午茶$10 3隻鍋貼

琴日發夢屌狗屌到餓，路過食雖然麻麻地
我琴日個鍋貼有d凍

隔離個間係咪豐味?
再隔離係咪公園?
豐味竟然係藍?
我之前成日去食魚旦

德哥鍋貼幾好食，好多時即叫即整

利申：住附近

18區黃藍食店Bot

個位唔算偏僻喎
界限街彌敦道交界喎

bookmark ed

好似有印象，路過間鋪貼哂文宣，仲話水免費自取

我食嘢之前都只係搵黃藍地圖，無 mark 全部唔食

112維園見

曱近平

符近手足多幫襯

呢間好記得早個幾月前 個邊有人打人 之後搞左好耐好夜 個老闆老闆娘出黎派水派野飲 有人比返錢佢都唔收

你齋講其實好難信

11月2要人

發夢個時幫緊其他街坊洗眼，拍唔到片

支持

新記小食 ?
我見佢拎左箱水出黎叫人隨便拎

鍋貼

正喎 推

甴近平

甴曱平

收到 一定會去

太子界限街38A號3A地舖

推 1102 遮打、愛丁堡見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

好鐘意食鍋貼 求地址

界限街有幾間都好黃下
仲要好食夾大件

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

你問准老闆，幫佢貼多幾張文宣啦

得外賣

最鐘意食鍋貼

懲罰佢！

係咪要同佢講佢先會開台

果邊啲鋪頭成日轉手 如果真係黃就多啲去食啦

太子德興鍋貼

我希望有黃店city hunt

幾點開
聽日就去

今晚去狗衝一次，間野本身好好食

推 推 推！

一定要懲罰佢

甴近平

對面有間小食店應該都係黃

推
扣我50蚊

二百萬人都係得個講字 好多黃店都冇乜人 人地就日日俾藍絲玩

收到 德哥鍋貼

巴打如果張相係你cap嘅話
勸你唔好用中移動喇
到期就轉台

tui

屌樓主屎忽 旁邊間果汁鋪你唔講既
差d漏左

之前見隔離豐味有杯叫黑白良知嘅飲品，而且有貼香港加油嘅貼紙
利申唔識間舖嘅老闆

聽日去食

正！想eat鍋貼好耐，又唔知可以去邊間幫襯！
聽日即去！

2間黃店準備好被懲罰未

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

我覺得未 佢地都重有笑容

@@

今年4月先簽左兩年約，焗住用

好嘅

Ok

係啊 見到有pepe牆同公仔 啱先行過仲見到有個面具寫住11.2維園見 得閒想食雞蛋仔燒賣粉腸會可以幫襯下

豐味究竟藍定黃?
成日去食魚旦

寧枉勿濫？
寜濫勿濫？

我要食

留名懲罰

支那移動不了

德哥

掂呀，最中意食鍋貼餃子嗰啲

點解無人講 神經餵飼 琴晚幾次都比手足入去避
洗眼洗臉飲水

利申：太子

sor 太子德哥鍋貼

要懲罰

係咪仲運作緊

曄，夠近，得閒懲罰下先

Ok住嗰頭 會勁幫襯
硬係覺得嗰排舖係蝗開

甴

屌你老母有狗俾負評

Yes

德哥!!

鍋貼都咪撚食啦 大陸野黎

地址呢屌

正啊

要懲罰下德哥先得

死緊

地址？

咁黃一定要好好咁大大力懲罰佢

出面都有位可以食

老老實實 唔算平
但撐

隔離間野飲店有樣叫
黑白良知
既飲品

都係同路人？

岩岩去完太子無睇到Tim

大家支持下黃店啦

下禮拜經過食先

推 好野要開心些牙

一定懲罰

鍋貼同煎餃有咩分別

甴近平話好好味

搵日去食

下星期食！

多謝手足報料

太子街坊表示平時間唔中有幫趁而唔知佢黃，會多啲去同觀察。

大佬，每晚一間輪住嚟，一個禮拜都未食得晒堆黃店

鍾意食鍋貼嘅我要好好地懲罰下佢

有無人知左邊間豐味 籃定黄？

波台垃圾死撚開啦

唔好都食幫襯
鬼叫佢黃店咩

太重口味唔係好岩我

同基隆茶餐廳(極深黃)同一條街

好想報料呀 好多街坊都知係黃嘅舖頭無上名單

下次開po擺埋地址 方便我呢啲懶西就更好了

隔離豐味有文宣

8月5有冇罷工先 無罷唔好話自己黃到仆街

罰到佢冇貨賣

推左先

好 懲罰

好遠

佢地有貼區議會民主派候選人poster
ok架 一定支持

佢附近都有黃店cafe
貼晒香港加油好易搵到
順個便罰埋佢

難食咪冇人食囉

屌 食過 生煎包同鍋貼都好正

好食喎

地圖無真係唔知

係正狗仔遊樂會對面

做多左喇 洗版式自推

係, 但團隊少人, 只係工/課餘時間做, 每日報料又極多
所以佢哋應該都好大工作量, 未咁快處理到

admin喺group話而家fc標準會提高
黃店嘅話優先處理6-8月表態嘅黃店

傻閪

揾日去食

不枉我每次經過都會食

地址都無 點去

上面咪講左lo

好
聽日約埋甴近平去食

小心炒車

無罷工都唔好信係黃住

新北海好多都有 5/8大半個新北江冇開

Ok marked

fact check 左喺真黃未？

呢間好食
未搬屋之前成日走去食佢既鍋貼

收到
下次經過太子會幫襯

我地既行為開始出現好多「藍扮黃」既鋪頭，見有好多網友開始話佢地好衰格，門前扮黃後門做藍鬧人。

#197 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之前報過料
有罷工先好信
612 805 101起碼要一日

有機會幫我多謝佢地，真係辛苦哂

有啲咩可以幫到手

同JB一齊fuck the popo！！！！！！

吳千語護完旗仲要係ig鬧學生，正pk

00

要罰啦

琴日坐巴士經過

屌 認真問 依家香港D野咁撚貴? 鍋貼10蚊3隻 已經叫好抵食?

罰下佢先

太多呢類舖頭...
唔貼野就比人以為藍
其實做左好多野 只係低調唔比人知
貼到成間舖都係既就日日爆場排哂隊
但除左貼野 佢地有冇做野都冇人知
所以點解咁多藍扮黃
自己眼見好多黃店/未被登錄既黃店
生意都好差 但我得一個胃 幫唔到太多

大家真係要幫多d手 唔該 拜託

我鍾意鍋貼

FC?

一定要懲罰

推 想食 曱近平

就算唔係藍，係咪點都係fc佢係咪真黃，先唔好咁易信哂係黃

投誠歡迎加入黃色經濟圈

就係黃色經濟圈係而家大趨勢，太多藍/中立店要靠黃黎搵食，更加要睇清楚先幫襯

靠你FC了

就算當我無聽到佢地咁講，我上網搵過fb page同搵過之前d黃店post,呢間係見都未見過有罷工罷市，突然變深黃，睇定d先好
同埋要罰，罰左d真係fc左又真係生意唔好先，附近有潮洲人，混醬坊，擺到明黃左9個世紀，對面添福排左九個街口，混醬坊影都無隻

其實真係唔洗再更新黃藍店list

有道理

起你底似同路人，正義係xxxx'er?
得閒過黎食下

招牌好靚

習曱甴

甴曱平

我頂終於知佢係黃
德哥真係超級好食，見到佢手包生煎包同小籠包，個小籠包成三十幾摺，超級有誠意

協助暴徒 必須得到應有懲罰
推

樓主係店主?
人血饅頭 10蚊一枝水
拎左銀包出黎買

人血饅頭 10蚊枝水
見到銀包比錢

人血饅頭 10蚊枝水
圖中有銀包

德哥鍋貼
人血饅頭黎 10蚊枝水
圖中有銀包

豐味係黃架!
佢鋪有貼文宣, 仲推新product - 黑白良知沙冰

收到，🙏🏻

呢2日行過德哥, 都見到有d手足幫襯
但德哥就立即加價....
鍋貼之前明明係20蚊5隻, 而家就25蚊4隻...
酸辣湯24蚊碗就加到30蚊

咁撚大獲唔同係人血饅頭

通*

我都唔肯定..
你o個晚真係見到佢地派水牙? 你張相又真係有2個人好似拎銀包俾錢咁....
我有嘗試問隔離鋪頭有冇見到佢派水同埋知唔知佢地立場, 但佢地話唔清楚

個時都幾混亂，淨係見人係佢度拎水來洗眼個老細又一箱箱水拎出來

如果我炒車就一定要澄清返，我錯了

樓主要求del post再開post話自己炒車啦。

幫襯完佢地
幫手打吓食評
去ig 黃店指南例如goodwest_standwithhk 報料
增加佢地曝光率

呢間野同佢隔離間小食鋪6月到宜家都冇表過態，加價都係真，上個月仲係18蚊4隻（好似），而間小食鋪寫住良知嗰個牌都好似係呢嗰月（定唔知10月月尾）先擺出嚟，係唔係黃自己諗啦

btw呢間窩貼係真心難食

應該唔會係黃店

生煎包、鍋貼超好味👍🏻可惜座位唔多。

8蚊支

我訒
應該係堅

太子個日賣10蚊枝

個日係賣10蚊枝水
圖入面拎左銀包出黎

張野呢兩日先貼架咋，同埋張野係基隆茶記派
偽黃食屎啦

星期四先派你覺得佢會貼多幾多日
扮黃都唔該唔好咁慳皮

咁就真係唔知啦？不過越來越難分真假呀！